查理芒格:commission-free trading is not free

Rh 事件大家都知道零佣金證券行一定有賣data
仲有可能幫你買影子股票/cfd

其實就算幫你買真股票會唔會有食spread 嘅行為?有冇人同時用ib 同埋零傭金證券行比較下?